希望記者聽日繼續追住過期催淚彈黎問

推到demo正常同過期催淚煙比較

如果射過期催淚彈都係要市民去搵投訴科
係咪打算如果射死人都係只可以搵投訴科就算

自爆唔答

唔講催淚彈, 試講毒氣彈

過去唔答

睇落去未發霉咪食得 禾成日食過期麵包嫁啦 冇事喎

今日多謝各位記者咁努力，希望大家繼續chur住問，唔好留力。

唔該記者們唔好一次過問咁多問題
佢地會識回避
你地淨係問過期催淚彈就OK

仲要有人親身示範

記者今日D題問

同埋問多啲yes no question ，等佢無得遊花園

"過期催淚彈" 可以瘋狂煲大佢
記者要日日問

好易答姐

"我地要再了解下係咪有個別警員無跟指引" ,之後無左件事

咁咪日日追問

Push

每一日 每一個記者 都咁問